大家屋企多唔多嗰啲講所有暴力都要遣責嘅藍絲？

通常呢半年不問世事既港豬都係講呢d
同年齡層都見過

可以咁講：示威者的確有暴力，理論上斷正被人拉都好正常，拉就拉，坐就坐。但而家問題係警察選擇性執法、濫捕，自己警察犯罪就冇事，咪搞到大家水火不容囉，咪愈嚟愈多私了囉。暴力由邊個引起？咪香港警察囉

被人蝦唔還手係咩慨念

咩都唔講一拳打落個屋企人到，佢想還手就話 兩邊都唔啱。